希望呢度會係一片淨土

之前喺鳩登，睇住CC台無論係狗、毛定症，個個都喺度鳩屌、洗版，煩到仆街。

希望呢度會有番少少註冊會員限制，
唔好咁多CC台狗/毛/症 嚟鳩屌洗版吧。